许多当地人聚集起来将武装组织驱逐出去，但一些民兵直到今天仍留在那里。 美墨边境一直以来都是极右翼义警的聚集地Patrick Strickland, 2022年2月17日 
 阿尔伯马尔委员会的成员和民兵将新教协会的言论视为对革命国家的挑战。 美国革命时期一场危险政治运动的兴衰|布伦丹·麦康维尔| 2021年9月28日|时间 
 几分钟后，乔伊斯被一名索马里民兵从背后开枪打死。 《黑鹰坠落的长影》丹尼尔·克莱德曼| 2013年10月9日|每日野兽 
 第二名沙比哈民兵，28岁，名叫艾哈迈德·达兰(Ahmed al-Daran)，情况同样糟糕。 尽管承诺，叙利亚反政府武装仍在折磨人杰米·德特默 
 在这段视频中，一群叛军据称逮捕了一名巴斯基民兵，并正在讨论下一步行动。 伊朗起义:最新视频|The Daily Beast视频| 2009年12月28日| Daily Beast 
 民兵抬起头来，白熊看到眼泪在清晨的阳光下闪闪发光，顺着他的脸颊流下来。 萨满|罗伯特·谢伊 
 一位名叫泰德·肯尼迪的年轻民兵拒绝服兵役，声称这和执行罢工任务是一样的。 埃弗雷特大屠杀，沃克·c·史密斯 
 士兵两次向暴民开火，杀死数人，一名民兵在黑暗中被刺死。 工业领袖阿普顿·辛克莱 
 一个不知名的骑手把他的战马骑在他的腰上，正好在一个宽肩民兵的路径上。 社交圈朗诵|詹姆斯·克拉伦斯·哈维 
 民兵的枪射出的子弹在弗兰克·詹姆斯耳边一英寸处呼啸而过，飞驰着执行着无害的任务。 弗兰克和杰西·詹姆斯的生活和冒险|J。 答:Dacus